林鄭月娥有冇食過狗肉?

中國人會食狗肉
林鄭月娥是中國人